老情人床上喊冷 已婚男上前擁抱結果好慘

1名已婚的王姓男子背著妻子與老情人偷情，沒想到東窗事發後，王男還繼續私會老情人，但這一回事情鬧得更大了，因為王男被控趁著對方酒醉不醒人事後，帶到旅館性侵。不過檢察官發現，2人是因為這起婚外情所衍生的事情談判，沒想到因為女子一句「我好冷」，2人就莫名其妙談到床上，發生性關係。完事後，女方不想男方離開，便說「如果我早上起床沒有看到你，我就告你性侵」，王男不理會仍回家，結果挨告。最後因查無王男犯罪事證，檢方認為罪證不足，處分不起訴。

據了解，這名40多歲的王姓男子，在婚前有1名交往多年的女友，2人年輕時因為意氣用事分手，王男結婚後再次與老情人重逢，2人為了年輕不知珍惜有點感傷，意外擦出火花，發生了不該發生的性關係。沒想到這次再續前緣，卻讓這段戀情剪不斷、理還亂，一次2人漫步在台北的人行道上，王男妻子發現後，上前與女子爭論，過程中還打傷了對方，女子不甘心自已本應該是元配，最後竟然淪為小三還被打，一怒之下對王男的妻子提起傷害告訴。

去年10月間，王男再約老情人見面，希望看在他的份上，能放過他的妻子，撤回告訴。2人當天相約到「華山小酒館」用餐飲酒，接著女子又去超商買酒，但由於女子喝多了在路旁嘔吐，當時又下著雨，王男就帶她到附近的「群來商旅」休息。

事後，女子指控王男當天趁她酒醉不醒人事之際，帶她到旅館性侵，完事後還匆匆離去。當她一早醒來發現王男不在身邊且全身赤裸，才發現被他糟蹋，因此提起乘機性交罪告訴。

王男得知被告，坦承當天有約老情人見面，也有發生關係，但是絕無違背對方的意願，他說，當天主要是希望能夠請她撤回對妻子提出的傷害告訴，但對方邀他一起共進晚餐，離開餐廳後，因為她喝多了，在路上又哭、又鬧、又嘔吐，還趴在地上喊冷，當時妻子曾打電話找他，當天下著雨，他又不能放著老情人不管，就帶她到附近旅館休息。

王男說，進到飯店後，他把她的濕襯衫脫掉，蓋上棉被後準備離開，但是她一直說「好冷」，他於心不忍，就上床抱著她取暖，沒想到2人抱著抱著感覺就來，自然而然的發生了性關係。完事後他想要回家，但她不讓他回家還打電話給櫃台說要報警，質問他「你玩完就想走喔」、「如果我早上起床沒有看到你，我就告你性侵」。他沒辦法，只好再留下來陪她，2人去洗鴛鴦浴後又發生性關係，之後因妻子一直打電話找他，最後就趁她睡著後趕緊回家。

檢察官為了查證王男是否撿屍性侵，調閱旅館監視畫面，發現女子在王男辦理入住手續時，雖然略有醉意，但還能自行站立、行走，知道王男辦好入住手續後，也自行往電梯方向移動進入房內。

另外檢察官也傳喚當天飯店櫃台值班人員，釐清當時女子是否意識不清，以及在接到女子打電話到櫃台要求報案的情形，服務人員證稱，當時女子只是走路不穩，當入住一段時間後，女子有打電話到櫃台，用冷靜的語氣說「我要報警」，然後馬上掛掉電話，他覺得怪，但不確定發生什麼事，5分鐘後回撥，是王男接電話，告訴他「沒有啦，是她不讓我走」，當時電話那頭還聽到女的在旁啜泣說「不要啦、不要啦」，感覺就是2人在鬧脾氣。

檢察官調查後認為，沒有事證可以證明王男當天有趁女子酒醉不醒人事，將她帶到旅店性侵，最後處分不起訴。（呂志明／台北報導）

你玩完就想走喔」、「如果我早上起床沒有看到你，我就告你性侵」

女人有閪真係玩晒

寶島真係淫到仆街

完全係av情節

所以扑嘢要錄片自保

他於心不忍，就上床抱著她取暖，沒想到2人抱著抱著感覺就來，自然而然的發生了性關係。

d新聞寫到甜故咁

台妹見舊情人有feel再扑

其實同我們早上見看更講句早晨一樣

如果係香港發生會點

だから誰かが言った、台湾は本当に雌と犬の完全な場所です。それをチーナと呼んで香港を騒がすという考えに加えて、この場所にいる人々の脳全体は何も残さず、交際、性別、愛、情事、裏切り、妻とのセックスの考えを残している他の人の夫、近親相姦、強姦、ロヒポノール、そして死体を拾っています。
レジャーになると、彼らは、兄の妻/いとこ、ガールフレンド/妻の仲間、友人の娘、精神的に障害のある仲間の娘、精神的に障害のある孫娘を犯す方法を考え出しています。女性の秘書が、男性の職員からセックスを積極的に求めてフェラをしていることを盗んでいる女性のバイヤーは、上司、女性の患者をクソしている医者、に犯されることさえあります。
教師は生徒とセックスをし、学生は大きなおっぱいでミスをするつもりです。
または、彼らの好きなことは、セックスをしたときにビデオ撮影することです。関係が完了した後、複数回に分けてセックスをすることを簡単に脅かすためです。
台湾の女の子は彼女のボーイフレンドとの少しの戦いの後、彼女の元の肩に泣いているのに慣れてしまい、不平を言うと犯される。
元は彼女の中に詰め込むことができるかどうか彼女に尋ねる、台湾の女の子は頭を振って、いいえ、しかし最終的にはまだcumの満ちていると言う。
したがって、それは非常に邪悪な場所です。

希哥有先見之明，十幾年前已經開始拍片同影相

啲女歌手想告都冇得告,因為有片做證

真愛

寫AV劇本果d人實係睇左台灣報紙，然後再改編

Goal

照抄已經夠做

此之謂也

我都試過同舊情人攬攬下想扑野

條臭西性格咁仆街好在個男人無娶佢。

睇錯老人床上喊冷
以為孝敬老人咁窩心

女子不甘心自已本應該是元配，最後竟然淪為小三還被打

反差好大

On9 屈人都屈得咁蠢
直接話送到入房之後先性侵咪得囉
入到房無cam你講乜7都得啦
台妹真係又蠢又on9

好凍 攬住我

以為少女唔鋤愛阿婆

台灣根本就係垃圾國家

蘋果張圖hea 左些小

乜撚野老情人
我一路睇一路以為係六十幾歲嘅情人

以為自己柳下惠 點知自己又忍唔住

剪不斷理還亂

我仲以為係比較老嘅情人

九品芝麻官

正宗報警撚黎

用字好文雅 讓這段關係剪不掉理還亂

冇偷食過都唔好意思話自己係台灣人。

睇咗做：老人床上喊冷

咁都夠膽死告人
啲台狗真係垃圾到

d台妹下下濫用法律
增加下d刑罰啦屌

文釆好過香港果d

台灣記者

其實我覺得呢個冇咩野 仲好似拍戲添

搵番舊個個先識珍惜 點知可惜既係宜家自己就結左婚 想抽啲時間同佢一齊一陣 行行下街又撞正老婆 兩女就大打出手 老公開始後悔搵番佢 但係已經撻著左個心 最尾扑埋野 老婆又唔想離婚 忍痛同舊愛分開 但本身個家庭已經決裂 最後得番男人一個 無所事事係條街到又撞番舊個個 拖住個好得意既仔仔

相遇五秒就...

而家每日都有幾單呢啲新聞既post

台灣傳播業特色嚟，記者個個拎住本金瓶梅寫新聞

因為日日都有風化案上報紙

屈人強姦無成本 唔屈就笨